我正式宣布，無俾人拉過既無資格叫自己做黃絲！

醒未呀你班連登仔
有咁多更大更緊要既事，你班撚樣仲係度鬥黃

快d去認下被補手足啦

垃圾標題

屌你老母

推

Pish

先負皮後推

弱智標題

咁我現家即刻落街比人拉做個真正黃絲先

弱智標題得來其實大把冷氣軍師都係咁。

例子：ON9黃絲唱歌光復香港啦

出面依家d post 仲講緊邊d 黃 邊d唔夠黃

好彩我係負責拉人既黃絲

每7個香港人就有1個比狗咬過

對佢地溫柔d ok?